俾3秒你, 睇你認唔認得出呢位女明星係邊個

1

2

3

4

Who.gif

Kelly

張？

張曦雯

港生活·港享受

好易認

我應該cut左左邊果張相

右邊果張肯定認唔出

我老婆
點會認唔到

呢個我就第一眼真係認唔出（唔係長腳蟹）

樓上咪表哥囉，好難認咩

DoDo

淨係望左邊圖，1秒都認到

表哥點會認唔到

失策應該cut左左邊

diddid